覺唔覺旺角行人專用區嘈到PK

好耐冇去旺角今晚行過，嘈到拆天，幾步一檔有哂Amp.... 好似成班人喺街唱K逼人地聽咁... 住樓上啲人應該好慘